# Умный AI ассистент для чат-бота технической поддержки

Этот проект представляет собой умного AI ассистента для чат-бота технической поддержки. Он поможет вам решить проблемы, связанные с использованием вашего продукта или услуги.

## Описание

AI ассистент использует машинное обучение и нейронные сети для анализа текстовых запросов пользователей и предоставления им наиболее релевантных ответов. Он также может обучаться на основе предыдущих обращений пользователей и улучшать свою работу с течением времени.

## Установка

Для установки и запуска проекта необходимо выполнить следующие шаги:

1. Склонировать репозиторий:


git clone https://github.com/multiflexer/smart_ai_assistant


2. Установить необходимые зависимости:


pip install -r requirements.txt


3. Запустить приложение:


python app.py


## Использование

Чтобы использовать AI ассистента, вам необходимо подключить его к вашему чат-боту технической поддержки. Для этого вам нужно будет настроить соответствующий API и передавать ему текстовые запросы пользователей.

## Авторы

* Константин Горбунов - Разработчик
* Илья Малоглазов - Разработчик